上司鍾意email鬧人 正常?

如題

芝麻綠豆小事(例如打錯字，或者任何野唔啱佢心水)
明明可以用口講，都要特登用email話我，兼cc俾老板睇

大事唔做係到捉埋d廢野
呢d係廢人風格

當面屌啫，email 我 del 理鳩得佢

非正常又點
你會辭職？

搵到下家咪

覆佢
K.

政府工？

如果我係佢老板會覺徥佢好煩
芝麻綠豆都要cc
到真係緊要野就可能會skip左
同埋做得老板一般係要結果唔想理過程
唔係請人返黎把鬼

大公司

可能佢因為呢 d 濕碎野俾佢老板屌
為左表示唔關佢事
所以要出個 email 屌你仲 cc 埋老板

作用：同老闆講你好廢+唔駛加人工俾佢

巴打勁